[罷食]養心殿陳總以為轉左名就沒人知

近日經過見到養心麵銅鑼灣同尖沙咀變左做靠炆雞同嘉日本燒肉, 其實都係屬於養心殿老細, 各位巴打記住唔好入去!!!

尖沙咀

銅鑼灣

推...利用香港個名做衰人地台灣名店真係好可恥,影衰晒香港...

咁撚叻唔好係香港搵食丫嘛
搞到自己小丑咁

人地只係招呼警隊咋
邊睇得起普通市民

銅鑼灣養心麵未出事前已經轉左，應該係唔用人地台灣個名做唔住

罷食加劣評，睇下幾時執

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

佢已經開分店開到返大陸

推

推！

鬼鬼祟祟，切合身份

台灣養心殿有註冊大劣trademark
好似係

之前見有人post佢好似係上海開分店不過我唔知佢用咩名開

賣日狗野 不了

推 光明正大洗咩改名

長推 多謝

Pish

台灣養心殿：與香港養心殿毫無關係

馬田

留名 而家唔推
聽日之後先宣傳

不了

推到佢住線結業
繼續宣傳佢抄人名

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

推！！

要推啦 再裝修啦

推推推

放心

Push

行得正企得正做乜要改名

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

push

可恥

破產啦仆街

垃圾

有無牌架 咁快就轉左名

繼續宣傳 等大家唔好幫襯

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

推撚到佢仆街

元朗yohoI地下都有間 記住唔好幫襯
727元朗果日發夢經過見到一個客都無

已劣評，和廣傳

push，養心殿根本垃圾難食

啲野好難食，待應態度差、仲有曱甴

唔好意思阻阻大家
［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

佢老味

好撚嘔心

pish

要去OpenRice 評價一下佢哋嘅食物質素

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

罷食養心殿

間靠炆雞前身就係養心麵以為轉左名就冇事？

罷食 請我都唔食

推！！！

如果由今日起所有狗飯加重料我就幫襯

推
仲想搵香港人錢？

陳總？

收到
列入blacklist

垃撚圾

沒你老母

8月5號我地一齊罷工

等執，無年青人會去，遲d巴打出埋 反送中餐廳apps時，就會更明顯

垃圾過茶記

推佢仆街

繼續支持 罷食

推 屌佢老母！

去食環報下衛生問題
去消防局報下火警危險
稅局睇有無逃稅

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

疑似同一集團, 求fc

垃圾集團其他餐廳包括：
養心麵
養心殿台式涮涮鍋
靖（壽司）
嘉.日本燒肉

消防果邊都好似有問題做唔足

可能真係整個綜合list

嘩！屌，咁撚狗既原來。

880
笑撚咗

可以留以下依個post既樓主

[6選1真普選] 寫左個救港app，改咩名好？

繼續罷食

屌你老母垃撚圾

721
811

睇落衛生情況麻麻

有無後巷洗碗?

皇天擊殺

罷食 推到佢執笠